有沒euro大好友?

?

回晒

搵位再call 過

今晚ECB放鴿樓主就含得

施主，bad news 只係大戶入貨機會!
trust me no beggar

如果宜家已經1.12就話買上，等下啦

樓主 sl 左未

我朝食左小小
頭先又入左兩注

一陣唔對路都係要走
小心左

轉100 點子trail stop

淡友宜家可以諗諗
有swap short 執

eur近1.14你都敢搏
risk reward唔成正比

點解唔敢
momentum 同 breakout 最好 trade
最緊要有勢

euro何來勢

講勢你唔trade gbp?

intraday點都有兩三獲你食既
gbp有玩，冇講姐

其實meta4 我都有
開戶送個筆玩到30萬美金都有

無咩意思
不過我知你真錢黎

斬晒未?

尋晚你觸角幾好

btw,你領悟到炒期冇上心法講得未？

用trail100 食左

做乜咁愁
每日太陽升起我就call

我short左GBP之後佢日日升

賺錢取易不取難
唔啱就轉pair

無咁多精力日日睇市況, 決定收手, 黎緊轉去月供股票

其實啱，被到收入先係皇道

Gbp緊係等到某個位short佢老味
我都坐緊

GBP依幾日升得好勁, 我以為已經超賣先short佢, 點知仲有得升

超買完可以再超買， 睇rsi開trade小心d wor😂
GBP 睇H4或以上啦～

唉, 前前後後玩左2年外匯都無咩賺, 心淡

h1圖，好難睇到大好定大淡喎
D1圖完全係上落市

between 1.13long 左，sl1.126

太好了，引到咁多FX人討論

long euro罰息好甘

小妹睇法係整固待上
低位就call , trail profit

啱呀，有利潤喺手先諗過夜

依加H1似bear flag wor, 雖然我long @1.134

如果5pips tp 就甘
如果唔係其實個比例好少 1lot1日先9.37

收錢了

1.3150就SHORT鳩個GBP

歐元又上返1.138

,美元

留意緊EJ